今年中小學會否半日制呢？

今年中小學會否半日制呢？疫情未好轉

而家咪半日緊...

香港都唔叫好轉

全部半日

不過要下午上VIDEO LESSON。

有啲學生已經叫晒救命！

中學定小學

點解半日既 反正都翻左學校 又係同一班人
要感染既半日都會

返半日咪唔食留喺學校食飯

如果全日係學校食飯增加感染

講緊九月

諗起以前補習上Live班 Video班

好撚昆錢
人地有啊蛇教
我地就睇Video

咁咪仲死
放咗學啲人約埋周圍食飯

我識啲學生，係中小學，都要啦
中學生係要即刻返屋企，
然後校方會開VIDEO LESSON

我有位女中學生話，連佢有啲MISS都覺得煩

依啲睇你肯唔肯比囉。
當年0506係補習名師效應最勁，
場面好墟陷。
我明明冇興趣補，
都心郁郁想上下，體驗下。
有啲人同我講原來根本只係想識下女／朋友，或者睇下其他學校嘅人係點。

咁放假都外出食飯啦，係出面食飯受感染就唔關校方事，係校園受感染就關校方事

其實video快成為大勢所趨

video係好方便。係好吸引。
但一般人認為始終返學唔係淨係學書本知識，
仲要學守規矩。ETC

癡線
學校已經夏令時間仲要上網上堂